變咗心嘅人真係好恐怖

分手唔夠一個禮拜就見到佢搵sp
見到嗰下個心痛到萬劫不復
雖然係分咗手但都一直以為有機會復合
一直都唔相信佢係一個咁嘅人
但見到嗰下個心真係痛到死咗
所有嘅承諾都一剎那變成bullshit
無論幾冇尊嚴求佢佢都唔會動容
佢根本唔會諗起你為佢付出咗幾多
直到呢刻就知道係時候要清醒
已唔想再相信愛情 唔相信任何人
個腦會突然彈咗幾句歌詞
然後心真係好痛

你是魔鬼中的天使
所以送我心碎的方式
是讓我笑到最後一秒為止
才發現自己胸口插了一把刀子

唔好再為佢傷心

似我

已經喊到冇眼淚可以流

Let it goooooo

早啲訓好過啦

move on 真係好難 當你以為自己已經ready 只要一望到少少有關佢嘅嘢就會再度崩潰 然後發現自己根本冇走過

Copy返自己reply

愛一個上一課

人生流流長，會搵到下個既

其實過一排冇野架啦，不過而家最辛苦就係等時間過

千祈唔好比自己有假希望會復合（如果佢真係咁決絕）

假希望係浪費自己時間，同令自己更加傷炸

多啲同fd出街玩/傾計/做啲以前可能因為拍拖少左做既野

將心思轉移係其他地方

雖然一定仲會諗起佢但點都好過全日都諗起佢

慢慢就會好架啦

加油

本身冇乜興趣同目標
一直圍住佢轉（我知咁係好有問題）
所以佢一走咗就好似人生冇曬意義咁
仲要sem break冇學番 更加唔知有乜做
約朋友出一出去又要洗錢
身體又差到運動都做唔到
我都好想好似啲人咁做gym 行山散下心
但無奈真係冇咁嘅能力

出街又唔一定洗錢既 ，不過我覺得洗下錢令自己開心下都好（如果冇負擔既話）
好明你講乜 都試過太圍住對方轉對方一個反手自己又冇地方倚賴，種感覺好難受
有冇熟既fd 一定有低消費既活動既
身體有事定點？因咩事咁差

本身身體就差
加上最近真係完全食唔落嘢 一食就嘔
宜家連企幾分鐘都會血糖低到睇唔到嘢然後暈

未分手已經搵緊sp係你唔知咋

分手前定後都已經冇所謂。。

遲下佢搵返你氹你咪中伏啦
你知點解啦

Agree
啲人變左心可以好狠

忘記佢啦 佢既溫柔已經不再

唔好制 到時有性病就bye bye

其實殘忍先係對你好，如果佢一直同你拖拖拉拉，一直比假希望你，只會令你活係呢段感情嘅陰霾之下。
而佢可能純粹想令你好過啲，但係佢已經都唔鍾意你啦
。
咁樣你咪仲辛苦

仆街以為係我打
Same

你係我個ex 定佢條新女

Whatever 咁絕情唔留餘地既人 係唔會識愛人
不過通常有我呢啲on9俾佢撚 第二個角度睇都幾成功 做到唔愛唔恨 成個冇溫度既機械人咁

加油

又發夢夢到佢 點解連訓覺都唔放過我

我又何嘗不是
仆街絕情撚鳩我

睇完賭神3之少年賭神 我就明白 一個變咗心嘅人 根本唔值得留戀 留戀只會留下禍根

試過好絕情比人分手，試過分左手比人當係兵半年，直到人地搵到新男朋友

後者個感覺仲難受

夢見復合？